其實0衝擊先係皇道

今天東涌6:40pm東涌市民係完全0衝擊之下。無Lazer, 無火，無Road block.只係用一把口，警慌完全無借口推進。最後給市民𨳒到反皮，發癲。

RtHK 睇返最精彩